約咗班同事今晚去酒吧飲嘢 點先保得住個處?

第一次去
唔飲得 係咪嗌牛奶 如果同事起哄一定要我嗌酒
有啲咩酒精飲品推薦

同埋係咪去完廁所返嚟嗰杯嘢一定唔可以飲

你叫杯Sex of the bitch hea吓佢地算啦

係今晚前俾另一個人破咗先

On*

你咩新鮮蘿蔔皮牙

難唔難飲

第一次去點知自己唔飲得？

入去gay post 問班gay 佬飲咩好代表自己係直

beach呀

偷飲過阿爺啲米酒
飲咗啖就lum咗

你又驚不如咪去啦

買紅毛泥塞住個屎眼先

係咪飲錯大補酒

唔洗驚架 照照鏡先

son of the bitch呀

搵紅毛泥封住個閪先